128最大難關係在於點樣逼到警察先濫暴濫捕亂用催淚彈

警察同示威者邊個出手先邊個就會失去輿論高地

拉

仲輿論高地？

點撚樣不受傷不被捕之餘又要見到濫捕濫暴呀

仲使迫既咩？

膠刀肺豉脾

起完底
支持你

老尾
收皮啦

一哥小強上完京，一定落力做嘢。

手足不是condom
黑

on9
拉

對唔住，借個位宣傳一下。維園見。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

你出黎遊行原來博索tg

尋日集會收到幾多錢呀？

pooll

逼? 講乜撚野呀死五毛
黑警一直都係過份咁濫權濫暴

乜9，，，上次末夠鐘己經放彈，洗你逼咩

不被捕，不受傷原則？

樓主係暖氣軍師，應該無打算出黎